侵EST1130開記招, 班左媒TV networks即call Biden 勝選

doesn't mean anything until the court make decision

個timing真係此地無銀

🔴LIVE

即刻archive cnn, nbcnews 個網先
咁快紅色大字寫BIDEN WINS

班左媒仲急過民主黨？